<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Vinh &#8211; Foods</title>
	<atom:link href="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/author/vinh/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website</link>
	<description>Just another web2 site</description>
	<lastBuildDate>Fri, 08 Jul 2022 01:49:46 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.9.3</generator>
	<item>
		<title>Công thức nước ép giảm cân 7 ngày</title>
		<link>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/cong-thuc-nuoc-ep-giam-can-7-ngay/</link>
					<comments>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/cong-thuc-nuoc-ep-giam-can-7-ngay/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Vinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Jul 2022 01:28:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/?p=890</guid>

					<description><![CDATA[Nước ép là gì? Nước ép trái cây là quá trình chiết xuất ra dung dịch từ trái cây và rau xanh, đồng thời loại bỏ đi lớp chất xơ còn thừa lại. Chúng ta có thể ép bằng tay hoặc bằng máy. Loại thực phẩm này chứa một số loại dưỡng chất và chất chống [...]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2>Nước ép là gì? </h2>



<p>Nước ép trái cây là quá trình chiết xuất ra dung dịch từ trái cây và rau xanh, đồng thời loại bỏ đi lớp chất xơ còn thừa lại. Chúng ta có thể ép bằng tay hoặc bằng máy. Loại thực phẩm này chứa một số loại dưỡng chất và <a href="https://suckhoedoisong.vn/chat-chong-oxy-hoa-trong-cacao-cai-thien-chung-suy-giam-tri-nho-16923580.htm" target="_blank" rel="noreferrer noopener">chất chống ôxy hóa</a>, nhưng thường không có chất xơ, trừ một số loại xay nhuyễn hoàn toàn, thay vì ép. </p>



<h2>Tại sao uống nước ép giảm cân hiệu quả?</h2>



<p>Khi chiết xuất dung dịch từ trái cây và rau xanh tạo ra nước ép giảm cân hiệu quả vì nước trái cây thường là một cách tốt để giảm cân <strong>vì nó khiến bạn ăn ít calo hơn mức tiêu thụ</strong>. Do đó, nó có thể dẫn đến mất nước và khối lượng cơ trong cơ thể. Điều quan trọng cần lưu ý là ép trái cây mới chỉ là một bước bổ sung trong hành trình giảm cân. Để đạt được cân nặng hợp lý, cần phải thực hiện nhiều bước nữa.</p>



<p>Dưới đây là lộ trình 7 ngày uống nước ép giảm cân với nhiều loại trái cây và rau củ quả khác nhau từ không ngây cho bạn cảm giác ngán mỗi khi nhắc đến nước ép giảm cân. Ok cùng nhau tìm hiểu nào. Gét go!!!</p>



<h2>Ngày 1: Nước ép cần tây, táo, chanh và rau mùi</h2>



<p>Nước ép cần tây là một loại nước ép giảm cân không còn quá xa lạ với các tín đồ giảm cân lành mạnh. Chị em có thể sử dụng nước ép cần tây riêng hoặc để dễ uống hơn có thể mix với táo, chanh và rau mùi.</p>



<p><strong>Công thức cụ thể gồm có:</strong></p>



<p>4 cọng cần tây</p>



<p>1 quả táo</p>



<p>½ quả chanh</p>



<p>1 miếng gừng nhỏ</p>



<p>Một ít rau mùi</p>



<p><strong>Cách làm:</strong> Sơ chế sạch toàn bộ nguyên liệu ở trên, sau đó cho vào máy ép, ép lấy nước và sử dụng vào mỗi buổi sáng trước bữa ăn 30 phút. Ngoài công thức trên bạn có thể kết hợp cần tây với dứa hoặc cà rốt, táo, chanh, gừng cũng vô cùng hiệu quả.</p>



<h2>Ngày 2: Nước ép ớt chuông xanh hỗn hợp</h2>



<p><strong>Công thức</strong></p>



<p>1/2 quả ớt chuông xanh.</p>



<p>100g thơm (khóm).</p>



<p>50g bắp cải.</p>



<p>1/2 quả cà chua.</p>



<p>1 muỗng nước chanh.</p>



<p>1 ít muối.</p>



<p>1-2 viên nước đá.</p>



<div class="wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-center" style="grid-template-columns:auto 45%"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="636" height="500" src="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/wp-content/uploads/sites/3/2022/07/nuoc-ep-giam-can-1.jpg" alt="nuoc-ep-giam-can-1" class="wp-image-892 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p><strong>Cách làm</strong></p>



<p>Ớt chuông xanh rửa sạch, sau đó cắt làm 4 và bỏ hột.</p>



<p>Cà chua bỏ cuống, rửa sạch, cắt làm 4 và bỏ hột.</p>



<p>Thơm gọt vỏ, cắt bỏ mắt và lõi, sau đó cắt thành thanh dài.</p>



<p>Bắp cải tách thành từng bẹ rồi ngâm vào thau nước có pha chút muối cho sạch nhựa và khử độc. Sau đó, vớt ra để ráo và cắt thành từng khúc nhỏ.</p>
</div></div>



<p>Cho tất cả vào máy ép nước trái cây ép lấy nước, tùy ý thích có thể thêm muối và nước chanh. Cuối cùng cho nước ép ra ly và thêm đá viên theo sở thích. Sau cùng là bạn chỉ việc tận hưởng một ly nước ép giảm cân ngon lành và lành mạnh</p>



<h2>Ngày 3: Sinh tố dâu tây, dưa chuột, chanh và hạnh nhân</h2>



<p>Ngày thứ 3 bạn có thể thay đổi khẩu vị bằng sinh tố dâu tây kết hợp dưa chuột, một ít nước cốt chanh và sữa hạnh nhân. Đây là một loại nước ép giảm cân chứa nhiều chất dinh dưỡng và có hương vị thơm ngon của dâu tây và một số hoa quả đi kèm.</p>



<p><strong>Công thức gồm:</strong></p>



<p>4-5 quả dâu tây đông lạnh</p>



<p>½ quả dưa chuột</p>



<p>½ cốc sữa hạnh nhân không đường</p>



<p>2 thìa nước cốt chanh</p>



<p>1 thìa mật ong</p>



<p>Cách làm: Sơ chế sạch các nguyên liệu, sau đó cho tất cả vào máy xay thành sinh tố là có thể thưởng thức.</p>



<h2>Ngày 4: Sinh tố đào, thơm, táo</h2>



<p><strong>Công thức</strong></p>



<p>2 quả đào.</p>



<p>100g thơm (dứa).</p>



<p>1/4 quả táo.</p>



<p>1 muỗng nhỏ mật ong.</p>



<p>1-2 viên nước đá.</p>



<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:35% auto"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="600" height="600" src="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/wp-content/uploads/sites/3/2022/07/nuoc-ep-giam-can.jpg" alt="nuoc-ep-giam-can" class="wp-image-891 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p><strong>Cách làm</strong></p>



<p>Đào bỏ vỏ và hột, cắt miếng vừa.</p>



<p>Thơm gọt vỏ, cắt bỏ mắt và lõi, sau đó cắt thành thanh dài.</p>



<p>Cho tất cả cùng mật ong và đá viên cho vào máy xay sinh tố xay nhuyễn.</p>
</div></div>



<h2>Ngày 5: Nước ép rau bina và táo</h2>



<p>Bina hay còn gọi là rau bó xôi (chân vịt) được sử dụng phổ biến trong chế độ eat clean của nhiều chị em. Không chỉ cung cấp chất xơ, rau bina còn giàu vitamin C, acid folic rất tốt cho cơ thể. Đây là một loại nước ép giảm cân tốt nhưng hơi khó uống, vậy nên để dễ uống, chị em có thể kết hợp thêm táo.</p>



<p><strong>Công thức gồm:</strong></p>



<p>2-3 quả táo</p>



<p>2-3 cây bó xôi chưa tách lá</p>



<p><strong>Cách làm:</strong> Táo rửa sạch với nước muối, cắt thành miếng vừa. Cải bó xôi rửa sạch, cắt làm đôi. Cho tất cả vào máy xay, xay mịn rồi cho ra ly và uống trước bữa ăn 30 phút. Uống loại nước ép giảm cân này trước bữa ăn sẽ tạo cho bạn cảm giác no nhưng đủ chất dinh dưỡng để bạn hoạt động.</p>



<h2>Ngày 6: Nước ép dâu tây, bắp cải</h2>



<p><strong>Công thức</strong>: </p>



<p>100g dâu tây.</p>



<p>40g bắp cải.</p>



<p>1/2 ly sữa chua.</p>



<p>1 muỗng nước chanh.</p>



<p>1 muỗng đường nhỏ.</p>



<p>1-2 viên nước đá.</p>



<p><strong>Cách làm</strong></p>



<p>Dâu tây bỏ phần cuống, sau đó rửa sạch.</p>



<p>Bắp cải tách thành từng bẹ rồi ngâm vào thau nước có pha chút muối cho sạch nhựa và khử độc. Sau đó, vớt ra để ráo và cắt thành từng khúc nhỏ.</p>



<p>Sau đó, cho tất cả vào máy ép nước trái cây ép lấy nước, rồi trộn lẫn với sữa chua và nước chanh (chanh sẽ giữ cho nước ép không bị đen).</p>



<p>Cuối cùng cho nước ép vào trong ly, thêm đường và đá viên theo ý thích. Vậy là ta đã có 1 ly nước ép giảm cân tuyệt vời. Great!!!</p>



<h2>Ngày 7: Nước ép cà rốt, cam</h2>



<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:42% auto"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="750" height="467" src="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/wp-content/uploads/sites/3/2022/07/nuoc-ep-giam-can-2.webp" alt="nuoc-ep-giam-can-2" class="wp-image-896 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Cuối cùng hãy thưởng thức một thức uống dịu nhẹ từ cà rốt và cam để kết thúc kế hoạch giảm cân 7 ngày bằng nước ép. Bạn chỉ cần rửa sạch, gọt vỏ cà rốt ép lấy nước rồi hòa với nước ép cam là hoàn thành.</p>
</div></div>



<p>Vậy là đã hoàn tất 7 ngày với 7 loại nước ép giảm cân khác nhau, tuy nhiên việc giảm cân không thể một sớm một chiều mà là một quá trình kiên trì. Một lời khuyên là bạn không nên lợi dụng nước ép giảm cân, thay vào đó bạn cần siêng năng tập luyện kết hợp với chế độ ăn uống hợp lý, có như thế thì bạn mới có được một vóc dáng mơ ước được. Chúc bạn thành công!!!</p>



<p>Bạn có thể đọc các bài viết của tôi <strong><em><a href="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/thuc-pham-huu-co/" target="_blank" rel="noopener">tại đây</a></em></strong>.</p>



<div style="width:480px"><iframe loading="lazy" allow="fullscreen" frameBorder="0" height="270" src="https://giphy.com/embed/dc3LyJepnJSgZqv93Z/video" width="480"></iframe></div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/cong-thuc-nuoc-ep-giam-can-7-ngay/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Trái cây nhập khẩu thịnh hành nhất tháng 7</title>
		<link>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/trai-cay-nhap-khau-thinh-hanh-nhat-thang-7/</link>
					<comments>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/trai-cay-nhap-khau-thinh-hanh-nhat-thang-7/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Vinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 07 Jul 2022 07:23:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/?p=845</guid>

					<description><![CDATA[Trái cây nhập khẩu là gì ??? Trái cây nhập khẩu là&#160;những loại quả phổ biến được&#160;nhập khẩu&#160;từ Mỹ, Úc&#8230;..&#160;Trái cây&#160;tươi từ từ những nước này khá phong phú theo đúng mùa vụ của từng loại. Vậy trái cây nhập khẩu có gì đặc biệt ??? Nói về các loại&#160;trái cây nhập khẩu, đầu tiên [...]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2>Trái cây nhập khẩu là gì ???</h2>



<p>Trái cây nhập khẩu là&nbsp;những loại quả phổ biến được&nbsp;nhập khẩu&nbsp;từ Mỹ, Úc&#8230;..&nbsp;Trái cây&nbsp;tươi từ từ những nước này khá phong phú theo đúng mùa vụ của từng loại. </p>



<h2>Vậy trái cây nhập khẩu có gì đặc biệt ???</h2>



<p>Nói về các loại&nbsp;trái cây nhập khẩu, đầu tiên phải nói đến về yếu tố độc lạ. Chính xác thì đây là những loại&nbsp;trái cây&nbsp;mà tại Việt Nam không có, và chỉ có thể nhập từ các nước khác trên thế giới. Ví dụ, tại Việt Nam bạn chắc chắc không thể tìm thấy một trái nho nào có hình dạng và kích thước to như nhưng trái nho ngón tay hay là những trái cherry độc và lạ. Bởi vì yếu tố này mà, các loại&nbsp;trái cây&nbsp;được nhiều người săn lùng, lựa chọn để thưởng thức</p>



<p>Các loại&nbsp;trái cây nhập khẩu&nbsp;còn được kiểm định chất lượng một cách nghiêm ngặt, kĩ càng từ khâu sản xuất đến các khâu kiểm định, phân loại. Từ vườn cho đến khi được đóng thùng xuất khẩu, những loại trái cây này phải tuân thủ theo các tiêu chuẩn về VS ATTP. Chính vì vậy, mà trái cây nhập khẩu vừa có vẻ ngoài đẹp mắt lại vừa ngon và giàu chất dinh dưỡng.</p>



<h2>Các loại trái cây nhập khẩu thịnh hành nhất</h2>



<h2>Nho Mỹ</h2>



<p>Nói đến trái cây nhập khẩu không thể thiếu cái tên <strong>Nho Mỹ</strong>. Nho Mỹ hiện nay được bày bán trên thị trường với rất nhiều chủng loại khác nhau như nho xanh, nho đỏ, nho đen Mỹ. Nhìn chung các loại nho được nhập khẩu từ Mỹ rất được người tiêu dùng ưa chuộng bởi giá trị dinh dưỡng cao mà nó mang lại cho cơ thể. Hơn nữa chất lượng nho Mỹ được đảm bảo hơn, sạch, an toàn hơn so với các loại nho nhập khẩu khác.</p>



<p>Sau khi thu hoạch chúng được bảo quản cẩn thận trong điều kiện nhiệt độ mát để không làm mất đi độ tươi ngon của nó. Khi ăn loại nho này thịt của nó ngọt đậm, giòn, cộng với hương thơm tự nhiên mang lại, rất dễ ăn.&nbsp;<strong>Nho Mỹ</strong>&nbsp;có ngoại hình rất bắt mắt, đẹp mã. Những trái nho to chín căng mọc, màu sắc đậm đà và có lớp phấn phủ bao quanh về mặt quả. Nếu nho được bảo quản đúng kỹ thuật thi mới giữ được độ tươi, quả nho cứng rất dễ bóc vỏ, thịt giòn ngọt.</p>



<p>Chính vì vậy mà giống nho Mỹ nhập khẩu chính gốc có giá bán khá đắt đỏ trên thị trường nhưng chúng được tiêu thụ rộng rãi không chỉ trên toàn nước Việt Nam mà còn ở các quốc gia khác như Hàn Quốc, Nhật Bản…</p>



<p>Mặt hàng trái cây của Mỹ luôn được bảo quản lạnh liên tục và đóng gói vô cùng cẩn thận chứ không bày bán phơi nắng mà vẫn giữ được độ tươi như những giống nho nhập khẩu từ các nước khác.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1024" height="768" src="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/wp-content/uploads/sites/3/2022/07/trai-cay-nhap-khau-2.jpg" alt="trai-cay-nhap-khau-2" class="wp-image-852"/></figure>



<h2>Quả Táo</h2>



<p>Trái cây nhập khẩu đầu tiên không thể không nhắc tới đó là&nbsp;trái táo&nbsp;envy. Đây là một trong những loại táo ngon và đắt nhất thế giới. Cây táo envy là cây lai tạo được chăm sóc đặc biệt theo tiêu chuẩn cao chứ không phải cây tự nhiên.</p>



<p>Đặc biệt, táo Envy khi bổ ra mà vẫn giữ được độ tươi ngon trong không khí mà không bị oxy hóa thâm đen lên tới 10 tiếng. Táo là loại quả giàu chất dinh dưỡng rất tốt cho sức khỏe. Trong táo có nhiều chất xơ làm giảm cholesterol và có lợi cho hệ tiêu hóa; magiê và kali giúp điều chỉnh áp suất máu, giữ cho nhịp đập tim ở mức ổn định; chất chống ôxy hoá tự nhiên giúp bảo vệ thành mạch máu; vitamin C giúp tăng cường hệ miễn dịch…</p>



<p>Ngoài táo envy thì Sarimi còn nhiều loại như Queen, Fuji, Ambrosia, táo xanh,vv đảm bảo an toàn vệ sinh thực phẩm.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1200" height="676" src="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/wp-content/uploads/sites/3/2022/07/tao-co-loi-cho-suc-khoe-cua-ban.jpg" alt="tao co loi cho suc khoe cua ban" class="wp-image-791"/></figure>



<h2>Quả Kiwi</h2>



<p>Ở nước ta&nbsp;<strong>Kiwi</strong>&nbsp;là một loại trái cây rất thịnh hành được rất nhiều bà mẹ nội trợ có con nhỏ ưa thích vì rất tốt cho sức khỏe của trẻ. Kiwi giúp sản sinh ra các vi chất bảo vệ cơ thể, chống lại việc phá hủy ADN, ngăn ngừa ung thư hay các nguy cơ xấu có hại cho cơ thể.</p>



<p>Trung bình 2&nbsp;<strong>quả kiwi</strong>&nbsp;có thể chứa tới khoảng 230% lượng vitamin C cần có trong cơ thể mỗi ngày. Điều này sẽ rất tốt cho cơ thể bé bởi vitamin C có khả năng tăng cường hệ thống miễn dịch, đề kháng, khiến cho trẻ khỏe mạnh, hấp thụ tốt sắt để hệ xương và răng luôn chắc khỏe.</p>



<p>Hiện nay trên thị trường có 2 loại Kiwi xanh và Kiwi vàng. Trong đó Kiwi xanh có vị chua nhiều hơn còn Kiwi vàng thì ngọt hơn.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1920" height="1080" src="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/wp-content/uploads/sites/3/2022/07/trai-cay-nhap-khau.jpg" alt="trai-cay-nhap-khau" class="wp-image-850"/></figure>



<h2>Quả Cherry</h2>



<p>Nhắc đến trái cây nhập khẩu thì không thể không nhắc đến cherry. Cherry là một trong các loại trái cây nhập khẩu có giá khá đắt đỏ, nhưng cũng là loại trái cây hàng đầu được lựa chọn để đem đi biếu tặng.</p>



<p>Cherry có vẻ ngoài bắt mắt, sang trọng, vị ngon ngọt, mọng nước. Cherry rất tốt cho sức khỏe, loại quả này giúp cho bạn loại bỏ được cholesterol xấu trong cơ thể. Ăn cherry thường xuyên sẽ giúp tình trạng mất ngủ của bạn sẽ được cải thiện, bởi trong cherry chứa melatonin làm cho giấc ngủ sâu và ngon hơn. Vì vậy, thay vì uống thuốc an thần, bạn hãy ăn vài quả anh đào mỗi ngày để cải thiện giấc ngủ chất lượng hơn. Bên cạnh đó, cherry còn là thực phẩm tốt cho não bộ, tăng trí nhớ bởi chúng chứa các chất chống oxy hóa anthocyanin. Vì vậy, nếu bạn đang cảm thấy thỉnh thoảng mình hay quên vặt, quả anh đào có thể giúp khắc phục giảm khả năng mất trí nhớ.</p>



<h2>Quả lựu </h2>



<p>Lựu là loại trái cây nhập khẩu thuộc vùng nhiệt đới, có bề ngoài màu đỏ khi chín, hạt ăn ngọt và vô cùng mọng nước.&nbsp;</p>



<p>Lựu được biết đến là một loại trái cây nhập khẩu có chứa một nguồn dưỡng chất chống oxy hóa mạnh như: Vitamin A, vitamin C, vitamin E và nhiều khoáng chất khác đều được cho là tốt cho quá trình làm đẹp da, mờ vết nám, vết thâm, tàn nhan trên da, giúp da căng mịn,…</p>



<p>Đối với những người mắc chứng huyết áp cao nên uống 50ml nước ép từ lựu mỗi ngày liên tục trong 2 tuần để có thể hạ được 5% mức huyết áp. Nhiều bệnh nhân mắc chứng bệnh tương tự đã được cho uống hơn 220g nước lựu mỗi ngày trong suốt 2 tuần. Kết quả là huyết áp tâm thu trung bình giảm và giảm 36% nguy cơ đột quỵ <em><strong><a href="https://www.thenews.com.pk/" target="_blank" rel="noopener">theo the new</a></strong></em><strong><em><a href="https://www.thenews.com.pk/" target="_blank" rel="noopener">s</a></em></strong>.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1200" height="879" src="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/wp-content/uploads/sites/3/2022/07/trai-cay-nhap-khau-3.jpg" alt="trai-cay-nhap-khau-3" class="wp-image-851"/></figure>



<h2>Quả Lê Hàn Quốc</h2>



<p>Thật là thiếu sót nếu không điểm danh đến loại hoa quả nhập khẩu này. Lê Hàn Quốc có tính mát, giúp thanh nhiệt độc giàu vitamin C, pectin là chất giúp làm tăng độ xốp và men vi sinh giúp hệ tiêu hóa ổn định, nhu động ruột thải bã dễ dàng.</p>



<p>Đây là một trong các loại lê ngon nhất trên thế giới hiện nay, cũng như&nbsp;<a href="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/shop/" target="_blank">trái cây nhập khẩu</a>&nbsp;được ưa chuộng nhất. Quả lê lớn, vỏ mỏng mượt, không tì viết, ăn giòn và ngọt, đặc biệt nhiều nước. Khi ăn bạn sẽ cảm nhận hương vị khác biệt của lê Hàn Quốc so với các loại lê khác. Đây là lê thường được xuất khẩu sang các thị trường cao cấp như Nhật Bản, Hoa Kỳ&#8230;<br>Lê Hàn Quốc cũng là loại&nbsp;<a href="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/shop/" target="_blank">trái cây nhập khẩu</a>&nbsp;có nguồn dinh dưỡng dồi dào. Quả lê cực kỳ giàu vitamin và pectin giúp hệ tiêu hóa ổn định, nhu động ruột thải bã dễ dàng. Quả lê còn giúp chữa bệnh, tốt cho tim và phổi, giúp tiêu độc hạ nhiệt. Ngoài ra, với vị không quá ngọt, lê thích hợp với những ai thích ngọt nhưng sợ tăng cân.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1000" height="675" src="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/wp-content/uploads/sites/3/2022/07/trai-cay-nhap-khau-1.jpg" alt="trai-cay-nhap-khau-1" class="wp-image-849"/></figure>



<h2>Vậy mua trái cây nhập khẩu uy tín tại đâu ???</h2>



<p>Các bạn hãy ghé tham <strong><em><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-vivid-cyan-blue-color"><a href="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/shop/" target="_blank">shop nhà chúng tôi</a></mark></em></strong> nơi cung cấp các loại trái cây nhập khẩu thơm ngon nhưng giá thành hết sức phải chăng.</p>



<figure class="wp-block-image"><img alt=""/></figure>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/trai-cay-nhap-khau-thinh-hanh-nhat-thang-7/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>5 cửa hàng thực phẩm hữu cơ uy tín tại thành phố Hồ Chí Minh</title>
		<link>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/thuc-pham-huu-co/</link>
					<comments>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/thuc-pham-huu-co/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Vinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 06 Jul 2022 16:19:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/?p=834</guid>

					<description><![CDATA[Tại sao thực phẩm hữu cơ lại được ưa chuộng Thuật ngữ “hữu cơ” là một loại thuật ngữ dùng để đề cập đến quá trình sản xuất một số loại thực phẩm. Thực phẩm hữu cơ đã được trồng hoặc nuôi trồng mà không sử dụng hóa chất nhân tạo, kích thích tố, kháng sinh hoặc sinh vật [...]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2>Tại sao thực phẩm hữu cơ lại được ưa chuộng</h2>



<p>Thuật ngữ “hữu cơ” là một loại thuật ngữ dùng để đề cập đến quá trình sản xuất một số loại thực phẩm. Thực phẩm hữu cơ đã được trồng hoặc nuôi trồng mà không sử dụng hóa chất nhân tạo, kích thích tố, kháng sinh hoặc sinh vật biến đổi gen. Để được coi là một <strong>thực phẩm hữu cơ</strong>, một sản phẩm thực phẩm phải không có phụ gia thực phẩm nhân tạo. Các loại phụ gia được đề cập đến bao gồm chất làm ngọt nhân tạo, chất bảo quản, phẩm màu, hương liệu và bột ngọt (MSG). Cây trồng hữu cơ có xu hướng sử dụng phân bón tự nhiên như phân chuồng để cải thiện sự phát triển của cây. Động vật được nuôi theo phương pháp hữu cơ cũng không được sử dụng thuốc kháng sinh hoặc kích thích tố. Canh tác hữu cơ có xu hướng cải thiện chất lượng đất và bảo tồn nguồn nước ngầm. Nó cũng làm giảm ô nhiễm và có thể tốt hơn cho môi trường.</p>



<p>Thực phẩm hữu cơ được tiêu thụ phổ biến nhất là <strong>trái cây</strong>, rau, ngũ cốc, các sản phẩm từ sữa và thịt. Ngày nay, cũng có nhiều sản phẩm hữu cơ đã qua chế biến, chẳng hạn như sô-đa, bánh quy và ngũ cốc ăn sáng.</p>



<h2>1: Organicfood.vn</h2>



<p><strong>Organicfood.vn</strong>&nbsp;là công ty thương mại điện tử chuyên cung cấp các thực phẩm hữu cơ và tự nhiên với chuỗi cửa hàng thực phẩm hữu cơ với mục tiêu giúp người tiêu dùng Việt Nam có một cuộc sống khỏe mạnh hơn thông qua những loại thực phẩm hữu cơ có chứng nhận, thực phẩm tự nhiên và không có nguồn gốc biến đổi gene (GMO).<strong></strong></p>



<p><strong>Organicfood.vn</strong> lựa chọn các loại thực phẩm hữu cơ, thực phẩm tự nhiên từ các nhà sản xuất, các công ty trong và ngoài nước thông qua quá trình lựa chọn kỹ càng về khả năng cung ứng, các giấy chứng nhận tiêu chuẩn do các tổ chức uy tín thế giới cấp. Organicfood.vn yêu thích những gì Organicfood.vn làm và đam mê những lợi ích của một lối sống lành mạnh, tìm nguồn cung cấp sản phẩm hữu cơ chất lượng cao nhất cho khách hàng và cung cấp dịch vụ giao hàng tận nhà tốt nhất. Organicfood.vn hoàn toàn tin tưởng rằng những sản phẩm tạo ra từ quá trình canh tác và sản xuất theo phương thức hữu cơ và tự nhiên tốt cho cơ thể mọi người, tốt hơn cho cộng đồng và tốt hơn cho hành tinh mà chúng ta đang sống. Một lần nữa, Organicfood.vn được sáng lập bởi các nhà sáng lập muốn tạo dựng một cộng đồng thực phẩm sạch, dựa trên nền tảng thực phẩm hữu cơ (organic) và thuần từ thiên nhiên, nhằm mang lại sức khoẻ tốt nhất cho cộng đồng.Sứ mệnh của Organicfood.vn đó là giúp mọi người dễ dàng tiếp cận hơn với các loại thực phẩm hữu cơ, thực phẩm tự nhiên. Không chỉ cung cấp các sản phẩm hữu cơ mà còn đem đến những thông tin hữu ích về sức khỏe mà thực phẩm hữu cơ đem lại cho con người và cộng đồng và có mặt ở đây để hỗ trợ bạn bằng cách: Chỉ cung cấp những loại thực phẩm hữu cơ, thực phẩm tự nhiên đạt những chứng nhận uy tín nói chung và được kiểm chứng bởi Organicfood.vn nói riêng. Khởi tạo những mối quan hệ tích cực, lâu dài và tin tưởng giữa Organicfood.vn với khách hàng, nhân viên, nhà cung cấp và cộng đồng. Hỗ trợ phát triển các trang trại, cộng đồng nhỏ vùng sâu vùng xa, vùng dân tộc ít người và các đối tượng dễ bị tổn thương trong xã hội canh tác theo phương thức hữu cơ, phương thức tự nhiên để có cuộc sống tốt đẹp hơn.</p>



<p>Là khách hàng của organicfood.vn bạn không cần phải dành hàng giờ đi chợ hay siêu thị để tìm kiếm những sản phẩm hữu cơ tươi ngon nhất vì Organicfood.vn làm điều đó cho bạn và sau đó đưa bạn đến tận nhà bạn. Organicfood.vn chọn những sản phẩm hữu cơ tươi mới và có chứng nhận. Trong quá trình đóng gói của Organicfood.vn, cũng đảm bảo rằng chất lượng của tất cả các sản phẩm được kiểm tra thêm để sản phẩm được giao là tiêu chuẩn tốt nhất.</p>



<p>Nhiệm vụ của Organicfood.vn là cung cấp dịch vụ tốt nhất cho khách hàng, giúp bạn tận hưởng trải nghiệm mua sắm tuyệt vời nhất. Organicfood.vn thích tương tác với khách hàng của mình và luôn hoan nghênh phản hồi về dịch vụ của các bạn. Đó là cách mà Organicfood.vn hiểu các bạn hơn, cũng như làm tốt dịch vụ của mình hơn, hoàn thiện mình hơn nữa từng ngày.</p>



<p>Organicfood.vn thích quảng bá các thực phẩm hữu cơ bổ dưỡng và giảm thiểu càng nhiều thực phẩm chế biến càng tốt. Dù thực phẩm bạn chọn cho bạn và gia đình của bạn là gì, thì Organicfood.vn vẫn khẳng định rằng thực phẩm hữu cơ là hỗ trợ lối sống lành mạnh nhất. Thực phẩm hữu cơ mặc dù chưa được nhiều người biết đến, nhưng nó càng ngày được nhiều người tin dùng vì nó thực sự tốt cho sức khoẻ của bạn và gia đình.</p>



<p>Hầu hết các sản phẩm Organicfood.vn cung cấp được chứng nhận hữu cơ ngoài ra một số can tác theo hướng thực phẩm hữu cơ, thuần tự nhiên, nơi Organicfood.vn cũng có một số người trồng địa phương do đó bạn có thể yên tâm rằng tất cả các quy trình và hệ thống của chúng tôi đều được kiểm tra nghiêm ngặt</p>



<p>Canh tác hữu cơ đang ngày một tốt hơn cho hành tinh của chúng ta. <strong>Organicfood.vn</strong> tìm đến những địa phương nơi mà đang có nguồn đất, nước, khí không nhiễm bẩn để xây dựng hệ sinh thái tốt, chúng tôi đã vạch ra con đường tốt nhất để tiết kiệm khí thải. Organicfood.vn giữ lượng chất thải tối thiểu bằng các phế liệu thực phẩm được tặng cho cư dân địa phương để ủ phân và thức ăn cho vật nuôi. Bao bì của Organicfood.vn là tái sử dụng và có thể được tái chế. Organicfood.vn sử dụng túi phân hủy và phân hủy sinh học được chứng nhận. Hộp của Organicfood.vn có thể được sử dụng lại và Organicfood.vn yêu cầu khách hàng đổi lại hộp giấy trong lần mua hàng kế tiếp.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1000" height="750" src="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/wp-content/uploads/sites/3/2022/07/thuc-pham-huu-co-1.jpg" alt="thuc-pham-huu-co-1" class="wp-image-833"/></figure>



<h2>2: HoaSuaFoods</h2>



<p>Hiện nay tình trạng ngộ độc thực phẩm đang ngày càng tràn lan và dần trở lên mất kiểm soát. Nhu cầu về thực phẩm sạch, thực phẩm an toàn sẽ trở nên không thể thiếu đối với cuộc sống của chúng ta. Tuy nhiên để tìm mua đúng thực phẩm hữu cơ và an tâm về chất lượng sản phẩm thật sự của “nó” cũng như nguồn gốc xuất xứ thì không phải đơn giản. Trên thị trường TP.HCM nói riêng, đang có rất nhiều cửa hàng thực phẩm với “mác” là thực phẩm sạch hay thực phẩm hữu cơ, nhưng thực tế thì không hẳn là vậy, bởi họ không chứng minh được nguồn gốc xuất xứ hay không có chứng nhận hữu cơ từ các tổ chức hữu cơ quốc tế, càng không đủ thuyết phục người tiêu dùng vì khái niệm “hữu cơ’ hay Organic với Họ còn khá mơ hồ. Bên cạnh đó còn có những đơn vị lợi dung từ “hữu cơ” để kinh doanh các sản phẩm được canh tác hóa học, đánh lừa người tiêu dùng để đạt được lợi nhuận cao….</p>



<p>Xuất phát từ những băn khoăn đó,<strong> Công Ty CP TM &amp; SX Viễn Phú</strong> đã cho ra đời thương hiệu thực phẩm hữu cơ <strong>HoaSuaFoods và chuỗi cửa hàng thực phẩm hữu cơ HoaSuaFoods Market &amp; Bistro </strong>với mục đích cung cấp trực tiếp cho người tiêu dùng chuỗi thực phẩm sạch – an toàn đã được cấp giấy chứng nhận.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="500" src="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/wp-content/uploads/sites/3/2022/07/thuc-pham-huu-co.jpg" alt="" class="wp-image-837"/></figure>



<h2>3: <a href="http://khuvuoncuame.com/san-pham/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Rau sạch Vườn Của Mẹ</a></h2>



<p><strong><a href="http://khuvuoncuame.com/san-pham/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Rau sạch Vườn của Mẹ</a></strong> tồn tại vì sứ mệnh ĐƯA VIỆT NAM RA KHỎI VỊ TRÍ SỐ 1 CỦA THẾ GIỚI về UNG THƯ &#8211; loại bệnh mà nguyên nhân chính là do sử dụng thực phẩm bẩn.<strong> Great VN</strong> luôn mang trong mình nỗ lực cải thiện tình trạng và ý thức của người Việt Nam trong việc bảo vệ sức khỏe bản thân và gia đình khỏi nguy cơ bệnh tật đến từ việc ăn uống.</p>



<p>Do đó <strong>Great VN</strong> mong rằng những sản phẩm của mình mang tinh hoa của chất lượng đi kèm với giá cả hợp lý và dịch vụ cộng thêm độc đáo. Có thể nói<strong> Great VN </strong>xem khách hàng là trung tâm và cam kết đáp ứng mọi nhu cầu của khách hàng.Với trăn trở trước tình hình bệnh ung thư ngày càng nhiều và càng tăng nhanh của Việt Nam mà nguyên nhân chính là từ thực phẩm sử dụng hàng ngày, <strong>Great VN </strong>với cửa hàng &#8220;Vườn của Mẹ&#8221; nhằm cung cấp một địa điểm an toàn, uy tín và chất lượng cho người tiêu dùng về thực phẩm hữu cơ.</p>



<p>Đồng hành cùng người nông dân vì một Việt Nam khỏe mạnh, <strong>Vườn của Mẹ</strong> cung cấp sản phẩm với giá hợp lý cùng chất lượng sản phẩm bảo đảm an toàn, đáng tin cậy, nguồn gốc xuất xứ rõ ràng kèm theo các giấy chứng nhận đạt tiêu chuẩn được các cơ quan chức năng công nhận.</p>



<p>Bên cạnh đó, các sản phẩm của <strong>Vườn của Mẹ</strong> luôn kiểm tra kỹ lưỡng về dư lượng nitrat &#8211; là dư lượng độc hại &#8211; tác nhân chính gây ra ung thư trước khi được đưa ra trưng bày và đến tay người sử dụng những sản phẩm chế biến từ thực phẩm hữu cơ.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="850" height="638" src="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/wp-content/uploads/sites/3/2022/07/thuc-pham-huu-co-2.jpg" alt="thuc-pham-huu-co-2" class="wp-image-829"/></figure>



<h2>4: <a href="http://Rau/ cười Việt Nhật" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Đà Lạt GAP Store</a></h2>



<p><strong><a href="https://www.dalatgapstore.com/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Đà Lạt GAP Store</a></strong> là công ty tiên phong trong ngành thực phẩm sạch cao cấp, có một chuỗi hệ thống cung cấp thực phẩm sạch có uy tín tại Việt Nam. Hàng hóa đảm bảo chất lượng, có chứng nhận tiêu chuẩn và giá cả cạnh tranh nhất.<strong>Đà Lạt GAP Store</strong> hoàn toàn hiểu rằng người Việt Nam có quyền sử dụng thực phẩm sạch, dùng thực phẩm sạch là quyền lợi của người dân Việt Nam, trong khi thị trường thực phẩm sạch của nước nhà đang khó khăn&#8230;Và cũng từ đó, năm 2013, <strong>Đà Lat GAP Store </strong>được thành lập, mang sứ mệnh là cung cấp toàn bộ thực phẩm sạch đến khách hàng, một chuỗi cửa hàng ra đời với những sản phẩm chất lượng, giá tốt, và an toàn và đại diện là các mặt hàng thực phẩm hữu cơ.</p>



<p><strong>Đà Lạt GAP Store </strong>đã chuyển 30% sản lượng rau củ quả xuất khẩu sang thị trường nội địa. Ngày nay thị phần này đã tăng lên 70%.Tìm kiếm nhà cung cấp cho các thực phẩm khác như thịt, cá, trứng, thực phẩm dinh dưỡng&#8230;ít nhất phải có chứng nhận uy tín. Kiểm tra, phân tích, kiểm định tất cả các sản phẩm khi nhập về hệ thống <strong>Đà Lạt GAP Store.</strong></p>



<p>Quy định giá bán phải cạnh tranh với thị trường. Củng cố đội ngũ nhân viên tư vấn bán hàng phải tận tâm và nhiệt huyết với thực phẩm sạch.Với tâm huyết và uy tín của công ty, chúng tôi tin tưởng rằng một ngày không xa<strong> Đà Lạt GAP Store </strong>sẽ là lựa chọn hàng đầu của khách hàng trong việc mua sắm thực phẩm bảo vệ sức khỏe của gia đình Việt Nam.</p>



<p><strong>Cam kết với khách hàng:</strong>Luôn luôn đặt uy tín của công ty lên những sản phẩm bán ra.</p>



<p>Luôn luôn nâng cao dịch vụ, sản phẩm ngày một tốt hơn.</p>



<p>Luôn luôn thấu hiểu mong muốn của khách hàng để đáp ứng nhu cầu ăn sạch, giá cả cạnh tranh, chất lượng sản phẩm tốt.</p>



<p><strong>Đà Lạt GAP Store</strong> <strong>khác gì với những cửa hàng khác?</strong>Trang trại Đà Lạt GAP cách xa trung tâm thành phố Đà Lạt hơn 20km. Không khí trong lành, mát mẻ, cách biệt khu dân cư, nguồn nước ngầm sạch, môi trường sạch…một vị trí rất tốt cho việc trồng trọt thực phẩm hữu cơ.</p>



<p>Giống được chọn lọc, nhập về từ các nước Mỹ, Isreal, Hà Lan, Nhật…vì thế khách hàng sẽ luôn tìm thấy những sản phẩm đặc biệt và chất lượng từ Đà Lạt GAP Store.</p>



<p>Phân bón hữu cơ, những bí quyết bón phân đặc trưng riêng của Đà Lạt GAP cũng mang đến những sản phẩm rất riêng, rất đặc biệt của Đà Lạt GAP.</p>



<p>Tất cả các sản phẩm đều được lập hồ sơ theo dõi, truy xuất nguồn gốc, nên Đà Lạt GAP Store cam kết các sản phẩm tại cửa hàng dễ dàng truy xuất khi khách hàng yêu cầu. Với hệ thống nhà kính tiêu chuẩn Châu Âu, hệ thống nước tưới tự động cao cấp…trang trại Đà Lạt GAP tự động hóa nông nghiệp, quy mô chuyên nghiệp, nông dân lành nghề</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="2732" height="1120" src="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/wp-content/uploads/sites/3/2022/07/thuc-pham-huu-co-4.jpg" alt="thuc-pham-huu-co-4" class="wp-image-831"/></figure>



<h2>5: Rau cười Việt Nhật</h2>



<p><strong>Cửa hàng thực phẩm hữu cơ Rau Cười Việt Nhật </strong>cung cấp các sản phẩm hữu cơ theo tiêu chuẩn Nhật Bản, ngoài nông trại ở Dak Lak thì R<strong>au Cười Việt Nhậ</strong>t cũng lấy hàng từ nhiều hộ gia đình địa phương (đã kiểm định chất lượng). Tất cả các khâu gieo giống cho đến đóng gói đều được<strong> Rau Cười Việt Nhật</strong> làm thủ công nên giá thành có hơi cao hơn so với những cửa hàng thực phẩm hữu cơ khác.Tất cả các sản phẩm của nhà <strong>Rau Cười</strong> từ khâu sản xuất (nuôi, trồng) đến khâu thu hoạch, sau thu hoạch (sơ chế, đóng gói, bảo quản) đều không sử dụng bất kỳ hóa chất tổng hợp nào.</p>



<p>Đối với thực phẩm không thể tự sản xuất: Nhà Rau Cười luôn ưu tiên chọn các sản phẩm được sinh trưởng và phát triển trong môi trường tự nhiên, ít chịu sự tác động của con người (ví dụ: cá biển lưới 2 còn gọi là cá câu/đánh lưới gần bờ).</p>



<p>Tất cả sản phẩm từ nhà <strong>Rau Cười</strong> được tạo ra bởi bàn tay của những con người luôn tràn đầy nhiệt huyết, vững tâm bền chí với nền nông nghiệp thuận tự nhiên.Chất lượng sản phẩm là điểm khác biệt của <strong>Nhà Rau Cườ</strong>i.<strong>Quy trình kiểm tra chất lượng của rau cười Việt Nhật cũng hết sức đảm bảo:</strong>Sản phẩm thực phẩm hữu cơ của nhà<strong> Rau Cười </strong>sẽ được lấy mẫu ngẫu nhiên gửi đi kiểm định chất lượng. Việc kiểm tra chất lượng sản phẩm được thực hiện định kỳ và đột xuất.Những cuộc “phỏng vấn” trực tiếp nông dân và người quản lý chất lượng, kết hợp với khảo sát thực tế; từ đó có cơ sở để kiểm chứng độ tin cậy giữa lý thuyết và thực nghiệm.Trên hết tất cả, <strong>Rau Cười Việt Nhật</strong> hiểu yếu tố con người đóng vai trò quyết định then chốt trong sự thành bại của nền nông nghiệp hữu cơ- mới đang nhen nhóm tại đất nước mình. <strong>Rau Cười Việt Nhật </strong>đặt niềm tin vào người sản xuất với 2 tiêu chí: cái TÂM và cái TẦM. TÂM: thể hiện ở lòng nhiệt huyết, sự vững tâm bền chí với nền nông nghiệp không hóa chất, những trái tim luôn tràn đầy yêu thương với mẹ Thiên Nhiên. TẦM: thể hiện ở kiến thức uyên bác và vị thế tài chính vững mạnh.</p>



<iframe loading="lazy" src="https://giphy.com/embed/ZbYn4oHxydD5oqXa7g" width="480" height="360" frameBorder="0" class="giphy-embed" allowFullScreen></iframe><p><a href="https://giphy.com/gifs/healthy-fresh-vegetables-ZbYn4oHxydD5oqXa7g" target="_blank" rel="noopener">via GIPHY</a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/thuc-pham-huu-co/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>7 loại trái cây tốt cho sức khỏe của bạn</title>
		<link>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/nhung-loai-trai-cay-tot-cho-suc-khoe-cua-ban/</link>
					<comments>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/nhung-loai-trai-cay-tot-cho-suc-khoe-cua-ban/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Vinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 04 Jul 2022 09:49:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/?p=778</guid>

					<description><![CDATA[Tại sao trái cây tốt cho sức khỏe Một số loại trái cây chứa chất chống ôxy hóa, chất xơ, vitamin và các chất dinh dưỡng khác có thể giúp chúng ta sống khỏe mạnh hơn, thậm chí có thể giúp chúng ta tránh xa các bệnh tật. Dưới đây là một số loại trái [...]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2>Tại sao trái cây tốt cho sức khỏe </h2>



<p>Một số loại trái cây chứa chất chống ôxy hóa, chất xơ, vitamin và các chất dinh dưỡng khác có thể giúp chúng ta sống khỏe mạnh hơn, thậm chí có thể giúp chúng ta tránh xa các bệnh tật. Dưới đây là một số loại trái cây tốt cho sức khỏe của bạn nếu như bạn biết đến nó.</p>



<h2><b>1. Quả bơ</b></h2>



<figure><img src="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/wp-content/uploads/sites/3/2022/07/bo-co-loi-cho-suc-khoe.jpg" alt=""/></figure>



<p>Bơ là loại trái cây đặc biệt bổ dưỡng, chứa rất nhiều chất béo không bão hòa đơn tốt cho tim mạch. Chỉ nửa quả bơ cung cấp 10% lượng kali hằng ngày và 30% lượng B6 hằng ngày, đồng thời cung cấp vitamin C, E và B5 &#8211; rất tốt cho người có mức căng thẳng cao. Bên cạnh đó, bơ còn chứa lutein và zeaxanthin, có thể giúp giảm thiểu tổn thương tế bào, kể cả từ tia cực tím. Bơ còn chứa vitamin K, một chất dinh dưỡng cần thiết cho sức khỏe của xương. Đây là một loại trái cây tốt cho sức khỏe mà các bạn nên ăn thường xuyên.</p>



<h2>2. Đu đủ</h2>



<figure><img loading="lazy" src="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/wp-content/uploads/sites/3/2022/07/du-du-co-loi-cho-suc-khoe-cua-ban.jpg" alt="du du co loi cho suc khoe cua ban" width="838" height="528"/></figure>



<p>Một trong số các enzym khác như chymopapain, có tác dụng giảm viêm. Một chén đu đủ chín chứa 144% nhu cầu vitamin C hằng ngày (88 mg). Đu đủ chứa chất chống ôxy hóa, lutein và zeaxanthin, giúp lọc các tia sáng xanh có hại và bảo vệ mắt chúng ta khỏi bị hư hại do thoái hóa võng mạc. Đu đủ có hàm lượng chất xơ và nước cao, vì vậy thêm chúng vào chế độ ăn uống có thể giúp ngăn ngừa táo bón và thúc đẩy đường tiêu hóa khỏe mạnh. Đây là một loại trái cây tốt cho sức khỏe mà các bạn nên ăn thường xuyên.</p>



<h2><b>3. Quả táo</b></h2>



<figure><img src="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/wp-content/uploads/sites/3/2022/07/tao-co-loi-cho-suc-khoe-cua-ban.jpg" alt=""/></figure>



<p>Một quả táo cỡ trung bình chứa 4g chất xơ hòa tan, đạt 17% nhu cầu hằng ngày. Tiến sĩ Elson Haas, tác giả cuốn “Dinh dưỡng để giữ sức khỏe” (Mỹ), cho biết táo rất quan trọng đối với sức khỏe đường ruột và kiểm soát lượng đường trong máu. Nó cũng là nguồn cung cấp vitamin C tăng cường miễn dịch.</p>



<p>Táo cũng chứa quercetin, có đặc tính kháng histamine và chống dị ứng. Ngoài ra các nghiên cứu đã cho biết những phụ nữ tiêu thụ ít nhất một quả táo mỗi ngày sẽ giảm 28% nguy cơ mắc bệnh tiểu đường loại 2.</p>



<p>Vì thế đây là một loại hoa quả tốt cho sức khỏe của bạn mà bạn không thể thiếu trong thực đơn hằng ngày.</p>



<h2><b>4. Cherry</b></h2>



<p>Tiến sĩ Jonny Bowden, tác giả cuốn sách “150 loại thực phẩm lành mạnh nhất trên trái đất”, cho biết tình trạng viêm nhiễm trong cơ thể là căn nguyên của hầu hết bệnh tật.</p>



<p>Ông Bowden nói, viêm mạn tính có thể tàn phá hệ thống mạch máu, nhưng rất nhiều người cũng bị viêm cấp tính do chấn thương thể thao. Các nghiên cứu cho thấy cherry có thể giúp giảm đau nhức, nhờ cherry chứa nồng độ anthocyanins 1 và 2 cao nhất, giúp ngăn chặn các enzym dẫn đến chứng viêm. Đây là một loại trái cây tốt cho sức khỏe mà các bạn nên ăn thường xuyên.</p>



<h2><b>5. Quả chuối</b></h2>



<figure><img loading="lazy" src="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/wp-content/uploads/sites/3/2022/07/chuoi-thuc-pham-co-loi-cho-suc-khoe.jpg" alt="" width="793" height="605"/></figure>



<p>Chuối là một loại trái cây tốt cho sức khỏe vi nó có thể mang lại lợi ích cho tim mạch và hệ tiêu hóa, nhờ vào thành phần chất xơ và chất chống oxy hóa. Do hàm lượng carb dễ tiêu hóa, chuối cũng là một món ăn nhẹ tuyệt vời để cung cấp năng lượng trước và sau khi tập luyện. Đây là một loại trái cây tốt cho sức khỏe mà các bạn nên ăn thường xuyên.</p>



<h2><b>6. Quả mâm xôi</b></h2>



<figure><img loading="lazy" src="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/wp-content/uploads/sites/3/2022/07/qua-mam-xoi-tot-cho-suc-khoe.jpg" alt="qua mam xoi tot cho suc khoe" width="792" height="445"/></figure>



<p>Quả mâm xôi có sức mạnh dinh dưỡng đặc biệt và hàm lượng vitamin K rất cao &#8211; chiếm 36% nhu cầu hằng ngày.</p>



<p>Nghiên cứu đã chứng minh quả mâm xôi giúp giảm nguy cơ ung thư tuyến tiền liệt. Nó cũng chứa nhiều mangan khoáng chất, giúp hỗ trợ sản xuất testosterone tối ưu cho nam giới. Đây là một loại trái cây tốt cho sức khỏe mà các bạn nên ăn thường xuyên đặc biệt là nam giới. </p>



<p>Quả mâm xôi cũng rất giàu chất chống oxy hóa lutein &#8211; ngăn ngừa thoái hóa điểm vàng, giúp tăng cường sức khỏe của mắt.</p>



<h2>7. Quả bưởi</h2>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1333" height="1000" src="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/wp-content/uploads/sites/3/2022/07/buoi-la-trai-cay-tot-cho-suc-khoe.jpg" alt="buoi-la-trai-cay-tot-cho-suc-khoe" class="wp-image-812"/></figure>



<p>Nghiên cứu “Chế độ ăn bưởi” nổi tiếng của Viện Nghiên cứu Scripps (Mỹ) cho thấy ăn nửa quả bưởi trước mỗi bữa ăn giúp giảm trung bình 1,5 kg trong 12 tuần.</p>



<p>Tiến sĩ Bowden cho biết, nhờ bưởi chứa chất ức chế sự thèm ăn tuyệt vời. Nó cũng chứa chất xơ hòa tan pectin có thể làm chậm sự tiến triển của xơ vữa động mạch.</p>



<p>Tuy nhiên, tránh ăn bưởi khi uống thuốc, vì nó tương tác với các enzym gan khiến thuốc lưu lại trong hệ thống lâu hơn, theo trang <strong><a href="https://www.thenews.com.pk/" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-vivid-cyan-blue-color">the news</mark></a></strong>.</p>



<p>Trên đây là 7 loại trái cây tốt cho sức khỏe mà bạn nên thử và có nó trong thực đơn hằng ngày. Mời bạn đọc bài viết tiếp theo <mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-vivid-cyan-blue-color"><a href="https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/15-things-you-should-know-about-organic-food/" target="_blank"><strong>tại đây</strong></a></mark>.</p>



<iframe loading="lazy" src="https://giphy.com/embed/QrYpdVF1uRvb2" width="480" height="322" frameBorder="0" allowFullScreen></iframe><p><a href="https://giphy.com/gifs/fruit-orange-QrYpdVF1uRvb2" target="_blank" rel="noopener">via GIPHY</a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/nhung-loai-trai-cay-tot-cho-suc-khoe-cua-ban/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>15 Things You Should Know About Organic Food.</title>
		<link>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/15-things-you-should-know-about-organic-food/</link>
					<comments>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/15-things-you-should-know-about-organic-food/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Vinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 17 Jun 2022 02:40:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/?p=454</guid>

					<description><![CDATA[Contrary to popular belief, Lorem Ipsum is not simply random text. It has roots in a piece of classical Latin literature from 45 BC, making it over 2000 years old. Richard McClintock, a Latin professor at Hampden-Sydney College in Virginia, looked up one of the more obscure Latin words, consectetur, from a Lorem Ipsum passage, [...]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
Contrary to popular belief, Lorem Ipsum is not simply random text. It has roots in a piece of classical Latin literature from 45 BC, making it over 2000 years old. Richard McClintock, a Latin professor at Hampden-Sydney College in Virginia, looked up one of the more obscure Latin words, consectetur, from a Lorem Ipsum passage, and going through the cites of the word in classical literature, discovered the undoubtable source.



<figure class="wp-block-pullquote"><blockquote><p><strong>It uses a dictionary of over 200 Latin words, combined with a handful of model sentence structures.</strong></p></blockquote></figure>



<p>Lorem Ipsum comes from sections 1.10.32 and 1.10.33 of &#8220;de Finibus Bonorum et Malorum&#8221; (The Extremes of Good and Evil) by Cicero, written in 45 BC. This book is a treatise on the theory of ethics, very popular during the Renaissance.</p>



<p>The first line of Lorem Ipsum, &#8220;Lorem ipsum dolor sit amet..&#8221;, comes from a line in section 1.10.32.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/15-things-you-should-know-about-organic-food/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>How To Get People To Like Organic Food.</title>
		<link>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/how-to-get-people-to-like-organic-food-2/</link>
					<comments>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/how-to-get-people-to-like-organic-food-2/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Vinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 17 Jun 2022 02:35:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/?p=446</guid>

					<description><![CDATA[here are many variations of passages of Lorem Ipsum available, but the majority have suffered alteration in some form, by injected humour, or randomised words which don&#8217;t look even slightly believable. If you are going to use a passage of Lorem Ipsum, you need to be sure there isn&#8217;t anything embarrassing hidden in the middle [...]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
here are many variations of passages of Lorem Ipsum available, but the majority have suffered alteration in some form, by injected humour, or randomised words which don&#8217;t look even slightly believable. If you are going to use a passage of Lorem Ipsum, you need to be sure there isn&#8217;t anything embarrassing hidden in the middle of text.

All the Lorem Ipsum generators on the Internet tend to repeat predefined chunks as necessary, making this the first true generator on the Internet. It uses a dictionary of over 200 Latin words, combined with a handful of model sentence structures, to generate Lorem Ipsum which looks reasonable.
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/how-to-get-people-to-like-organic-food-2/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>How To Get People To Like Organic Food.</title>
		<link>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/how-to-get-people-to-like-organic-food/</link>
					<comments>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/how-to-get-people-to-like-organic-food/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Vinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 17 Jun 2022 02:25:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/?p=442</guid>

					<description><![CDATA[here are many variations of passages of Lorem Ipsum available, but the majority have suffered alteration in some form, by injected humour, or randomised words which don&#8217;t look even slightly believable. If you are going to use a passage of Lorem Ipsum, you need to be sure there isn&#8217;t anything embarrassing hidden in the middle [...]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
here are many variations of passages of Lorem Ipsum available, but the majority have suffered alteration in some form, by injected humour, or randomised words which don&#8217;t look even slightly believable. If you are going to use a passage of Lorem Ipsum, you need to be sure there isn&#8217;t anything embarrassing hidden in the middle of text.

All the Lorem Ipsum generators on the Internet tend to repeat predefined chunks as necessary, making this the first true generator on the Internet. It uses a dictionary of over 200 Latin words, combined with a handful of model sentence structures, to generate Lorem Ipsum which looks reasonable.

The generated Lorem Ipsum is therefore always free from repetition, injected humour, or non-characteristic words etc.


]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenquangvinh68.github.io/Sales-Website/how-to-get-people-to-like-organic-food/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
